無可否認,單論節目製作同水準, 全民造星3已經超越,甚至屌打全民造星1

睇參賽者比賽緊果時+等侯區其他人同參賽者既反應既時候, 令我諗起男兒當入樽
睇參賽者比人FOUL走講感受+走人既時候, 令我諗起飛黃騰達
評判又屌打全民造星1,最少冇好似全民造星1咁鳩評
單論節目製作同水準, 全民造星3根撚本完全屌打全民造星1